[城巴回程已加開1749] 619X討論區

現時班次
早上往港島
九巴 0720、0732、0738
城巴 0746、0754、0758、0806

下繁往順利(經秀茂坪)
1645九巴、1718城巴、1737城巴、1749城巴 - 非正式班次，可能隨時調整、1801城巴、1830九巴

早上往港島區停站
1 順利邨
2 順利邨利明樓
3 順安邨安逸樓 - 近安泰邨
4 順天邨 - 近安泰邨
過海後經北角、炮台山、清風街天橋、銅鑼灣及灣仔(內告士打道)、中環、上環

下繁往順利停站
港島區經上環、中環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山、北角
過海後
19 藍田站
20 觀塘警署 - 近翠屏邨
21 秀茂坪邨秀輝樓 - 近寶達邨、安達邨
22 秀茂坪邨秀程樓 - 近秀茂坪商場、安達邨
23 秀茂坪邨秀康樓
24 寧波第二中學
25 順天邨 - 近安泰邨
26 順安邨 - 近安泰邨
27 順利邨

2020-2021年巴士路線發展計劃已建議此路線加班至上午12班、下午10班

聽聞新加咗冇耐嘅1749班次經常都係上爆晒

即日速報
今日城巴加開1702！

你知唔知發展計劃個時閒

小薯表示唔知

不過我諗城巴都冇諗清楚要開幾點
而家應該都係加住落去先再睇下每班車咩人數再執時間

其實我覺得可以
早繁開0700-0900
晚繁 1630-2000

早過1630應該都ok
個人覺得個死人迴旋處塞嘅時段都可以開

星期六下晝好似都塞其實都可以開

以我所知㗎架架車都 一定可以坐滿

但係小弟返工永遠都撘唔到

巴打想問你 知唔知619係咪有隱藏頭車 去港碼